# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-27 17:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/account_ui.glade.h:1
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: ../data/account_ui.glade.h:2
msgid "Hostname:"
msgstr "電腦名："

#: ../data/account_ui.glade.h:3
msgid "<b>Username/hostname</b>"
msgstr "<b>用戶名/電腦名</b>"

#: ../data/account_ui.glade.h:4
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../data/account_ui.glade.h:5
msgid "Confirm:"
msgstr "確認："

#: ../data/account_ui.glade.h:6
msgid "<b>Password</b>"
msgstr "<b>創建密碼</b>"

#: ../data/account_ui.glade.h:7 ../data/installer_ui.glade.h:14
msgid "Login automatically"
msgstr "自動登錄"

#: ../data/account_ui.glade.h:8 ../data/installer_ui.glade.h:15
msgid "Require password to login"
msgstr "使用密碼登錄"

#: ../data/account_ui.glade.h:9
msgid "<b>Login method</b>"
msgstr "<b>登錄方式</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:1
msgid "Copying errors"
msgstr "複製檔失敗"

#: ../data/installer_ui.glade.h:2
msgid "<b>Copying error</b>"
msgstr "<b>複製檔錯誤</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:3
msgid "_Abort"
msgstr "中斷(_A)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:4
msgid "_Skip"
msgstr "跳過(_S)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:5
msgid "_Retry"
msgstr "重試(_R)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:6
msgid "Installation failed"
msgstr "安裝失敗"

#: ../data/installer_ui.glade.h:7
msgid "<b>Installation failed !</b>"
msgstr "<b>安裝失敗。</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:8
msgid "This installation will be abort !"
msgstr "安裝進程將中斷。"

#: ../data/installer_ui.glade.h:9
msgid "Eorror details"
msgstr "詳細錯誤資訊"

#: ../data/installer_ui.glade.h:10
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用戶名："

#: ../data/installer_ui.glade.h:11
#, fuzzy
msgid "Hostname"
msgstr "電腦名："

#: ../data/installer_ui.glade.h:12
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../data/installer_ui.glade.h:13
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "確認："

#: ../data/installer_ui.glade.h:16
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "語言："

#: ../data/installer_ui.glade.h:17 ../data/localetzone_ui.glade.h:2
msgid "Time Zone:"
msgstr "時區："

#: ../data/installer_ui.glade.h:18
#, fuzzy
msgid "Keyboard:"
msgstr "鍵盤佈局："

#: ../data/installer_ui.glade.h:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../data/installer_ui.glade.h:20
msgid "_Install"
msgstr "安裝(_I)"

#: ../data/installer_ui.glade.h:21
msgid "Umount failed"
msgstr "卸載失敗"

#: ../data/installer_ui.glade.h:22
msgid "<b>Umount filesystem failed</b>"
msgstr "<b>卸載檔系統失敗</b>"

#: ../data/installer_ui.glade.h:23
msgid "Please shutdown applications,then retry !"
msgstr "請關閉所有程式後，重試。"

#: ../data/installer_ui.glade.h:24
msgid "_Ignore"
msgstr "忽略(_I)"

#: ../data/localetzone_ui.glade.h:1
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: ../data/localetzone_ui.glade.h:3
msgid "Keyboard layout:"
msgstr "鍵盤佈局："

#: ../data/osinstaller.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "StartOS Installer"
msgstr "YlmfOS 安裝工具"

#: ../data/osinstaller.desktop.in.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Installer for installing StartOS"
msgstr "Ylmf OS 安裝工具"

#: ../data/parted_man.glade.h:1
msgid "Advance"
msgstr "高級"

#: ../data/parted_man.glade.h:2
#, fuzzy
msgid "Install bootloader"
msgstr "安裝引導工具到 MBR"

#: ../data/parted_man.glade.h:3
msgid "Device for bootloader:"
msgstr "引導設備："

#: ../data/parted_man.glade.h:4
msgid "Install bootloader to \"/\" partition"
msgstr "安裝引導工具到根分區"

#: ../data/parted_man.glade.h:5
msgid "<b>Bootloader</b>"
msgstr "<b>系統引導工具</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:6
msgid "Use quickly installing mode"
msgstr "使用快速安裝模式"

#: ../data/parted_man.glade.h:7
msgid ""
"Notice: <span color=\"red\" >Quickly installing mode request more cpu and "
"memory resources !</span>"
msgstr ""
"注意: <span color=\"red\" >快速安裝會消耗更多的CPU和記憶體等資源</span>"

#: ../data/parted_man.glade.h:8
msgid "<b>Installation options</b>"
msgstr "<b>安裝選項</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:9 ../src/partmod.py:1794
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../data/parted_man.glade.h:10
msgid "<b><big>Change a partition</big></b>"
msgstr "<b><big>修改硬碟分區</big></b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:11
msgid "<b>Partition type:</b>"
msgstr "<b>分區類型：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:12
msgid "<b>Format partition:</b>"
msgstr "<b>格式化：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:13
msgid "<b>Filesystem type:</b>"
msgstr "<b>檔系統：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:14
msgid "<b>Partition size(MB):</b>"
msgstr "<b>分區大小(MB)：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:15
msgid "<b>Partition label:</b>"
msgstr "<b>分區標籤：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:16
msgid "<b>mountpoint:</b>"
msgstr "<b>掛載點：</b>"

#: ../data/parted_man.glade.h:17
#, fuzzy
msgid "Select disk"
msgstr "選擇硬碟："

#: ../data/parted_man.glade.h:18
msgid ":"
msgstr ""

#: ../data/parted_man.glade.h:19
#, fuzzy
msgid "Automatically"
msgstr "自動登錄"

#: ../data/parted_man.glade.h:20
msgid "Specify partition manually"
msgstr "手動設置分區"

#. name
#. STOCK ID
#: ../data/parted_man.glade.h:21 ../src/partmod.py:1162
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: ../data/parted_man.glade.h:22
msgid "_Advance"
msgstr "高級(_A)"

#: ../data/parted_man.glade.h:23
msgid "             "
msgstr "             "

#: ../data/parted_man.glade.h:24
msgid "Configure mountpoint"
msgstr "設置掛載點"

#: ../data/parted_man.glade.h:25
msgid "mountpoint:"
msgstr "掛載點："

#: ../src/accountmod.py:82
#, python-format
msgid "\"%s\" has been used as a system user"
msgstr "\"%s\" 已被系統使用，請使用別的用戶名。"

#: ../src/accountmod.py:85
#, python-format
msgid "username can't contain \"%s\""
msgstr "用戶名不能包\"%s\""

#: ../src/accountmod.py:163
msgid "Configuring login method"
msgstr "設置登錄方式"

#: ../src/accountmod.py:182
#, python-format
msgid "Adding user <b>%s</b> ..."
msgstr "正在添加用戶<b>%s</b>..."

#: ../src/accountmod.py:190
#, python-format
msgid "User <b>%s</b> added"
msgstr "用戶 <b>%s</b> 已添加完畢"

#: ../src/accountmod.py:211
#, python-format
msgid "Configure password for <b>%s</b>"
msgstr "給 <b>%s</b> 設置密碼"

#: ../src/accountmod.py:219
#, python-format
msgid "Configure encrypted password for <b>%s</b>"
msgstr "給 <b>%s</b> 設置密碼"

#: ../src/accountmod.py:228
#, python-format
msgid "Password for <b>%s</b> done"
msgstr "<b>%s</b> 的密碼設置完畢"

#: ../src/accountmod.py:231
#, python-format
msgid "Configuring <b>%s</b> as sudoer"
msgstr "設置 <b>%s</b> 為 sudoer"

#: ../src/accountmod.py:241
#, python-format
msgid "<b>%s</b> is sudoer"
msgstr "<b>%s</b> 現在已是 sudoer"

#: ../src/accountmod.py:246
#, python-format
msgid "Configuring <b>%s</b> as member of group \"%s\""
msgstr "把<b>%s</b>加入用戶組\"%s\""

#: ../src/accountmod.py:253
msgid "User configuration is done"
msgstr "用戶配置完成"

#: ../src/accountmod.py:258
msgid "Configuring hostname"
msgstr "設置電腦名..."

#: ../src/accountmod.py:273
msgid "Hostname done"
msgstr "電腦名設置完成"

#: ../src/accountmod.py:379
msgid "Your username"
msgstr "用戶名"

#: ../src/accountmod.py:380
msgid "Your hostname"
msgstr "電腦名"

#: ../src/accountmod.py:382
msgid "Your passowrd"
msgstr "密碼"

#: ../src/accountmod.py:383
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: ../src/accountmod.py:424 ../src/accountmod.py:482
msgid "Confirm failed"
msgstr "兩次輸入的密碼不一致。"

#: ../src/accountmod.py:476
msgid "Password is emtry"
msgstr "密碼不能為空。"

#: ../src/copyfilemod.py:135
#, python-format
msgid "Failed to copy \"%s\""
msgstr "複製檔\"%s\"失敗"

#: ../src/copyfilemod.py:223 ../src/copyfilemod.py:262
#, python-format
msgid "Copying %s ..."
msgstr "正在複製檔 %s..."

#: ../src/copyfilemod.py:284
#, fuzzy
msgid "Cleaning files ..."
msgstr "正在卸載檔系統..."

#: ../src/copyfilemod.py:302
#, fuzzy
msgid "Cleaning done"
msgstr "完成檔系統卸載任務。"

#: ../src/copyfilemod.py:348
#, fuzzy
msgid "Installing files"
msgstr "安裝失敗"

#: ../src/copyfilemod.py:366
#, python-format
msgid "Process \"unsquashfs\" terminated by signal %d"
msgstr "進程 \"unsquashfs\" 被信號 %d 終止"

#: ../src/copyfilemod.py:459
msgid "Preparing for copying ..."
msgstr "開始複製檔 ..."

#: ../src/installscript.py:56 ../src/installscript.py:77
#, python-format
msgid "Umount \"%s\" on \"%s\" failed,error code:%d\n"
msgstr "卸載 \"%s\"(%s) 失敗，錯誤碼：%d\n"

#: ../src/installscript.py:67 ../src/installscript.py:91
msgid "Abort Installation !"
msgstr "安裝中斷。"

#: ../src/installscript.py:97
msgid "Mounting targets ..."
msgstr "掛載目標分區..."

#: ../src/installscript.py:99
msgid "Targets mounted"
msgstr "目標分區已掛載"

#: ../src/installscript.py:101
msgid "Running preinstall script ..."
msgstr "正在運行安裝前腳本..."

#: ../src/installscript.py:105
msgid "Preinstall done"
msgstr "安裝前腳本運行結束"

#: ../src/installscript.py:108
msgid "Mounting procfs ..."
msgstr "掛載 proc 檔系統..."

#: ../src/installscript.py:110
msgid "Procfs mounted"
msgstr "proc 檔系統已掛載"

#: ../src/installscript.py:116
msgid "Writing /etc/fstab ..."
msgstr "寫入 /etc/fstab..."

#: ../src/installscript.py:119
msgid "/etc/fstab Written"
msgstr "/etc/fstab 已刷新"

#: ../src/installscript.py:128
msgid "Bootloader installed"
msgstr "啟動引導工具已安裝"

#: ../src/installscript.py:130
msgid "Installing grub bootloader ..."
msgstr "正在安裝 Grub 啟動引導工具 ..."

#: ../src/installscript.py:133
msgid "Bootloader is not installed"
msgstr "啟動引導工具未安裝"

#: ../src/installscript.py:137
msgid "Running postinstall script ..."
msgstr "正在運行安裝後腳本..."

#: ../src/installscript.py:142
msgid "Postinstall done"
msgstr "安裝後腳本運行結束"

#: ../src/installscript.py:206
msgid "Umounting filesystems ..."
msgstr "正在卸載檔系統..."

#: ../src/installscript.py:207
msgid "Deactive swaps ..."
msgstr "正在禁用交換分區..."

#: ../src/installscript.py:209
msgid "swapoff done."
msgstr "完成禁用交換分區。"

#: ../src/installscript.py:210
msgid "Umounting ..."
msgstr "正在卸載..."

#: ../src/installscript.py:212
msgid "Umounting done."
msgstr "完成檔系統卸載任務。"

#: ../src/localetzonemap.py:41 ../src/osdata.py:34
msgid "China(Chongqing,Shanghai,Beijing)"
msgstr "中國(重慶/上海/北京)"

#: ../src/localetzonemap.py:42 ../src/osdata.py:35
msgid "China(Taibei)"
msgstr "中國(臺北)"

#: ../src/localetzonemap.py:43 ../src/osdata.py:36
msgid "China(xianggang)"
msgstr "中國(香港)"

#: ../src/localetzonemap.py:44 ../src/osdata.py:37
msgid "United States (Tell City, Indiana)"
msgstr ""

#: ../src/localetzonemap.py:45 ../src/osdata.py:38
msgid "United States (Phoenix)"
msgstr ""

#: ../src/localetzonemod.py:302
msgid "Configuring locales ..."
msgstr "配置系統語言..."

#: ../src/localetzonemod.py:303
msgid "Configuring timezone..."
msgstr "配置系統時區..."

#: ../src/localetzonemod.py:304
msgid "Configuring console ..."
msgstr "配置系統控制臺..."

#: ../src/mainframemod.py:222
msgid "_Quit"
msgstr "稍後重啟(_Q)"

#: ../src/mainframemod.py:256
#, fuzzy
msgid "Almost finished"
msgstr "安裝失敗"

#: ../src/mainframemod.py:298
#, fuzzy
msgid "Installation finished"
msgstr "安裝失敗"

#: ../src/mainframemod.py:300
msgid ""
"StartOS is ready now\n"
"Please restart and use it!"
msgstr ""

#: ../src/mainframemod.py:306
msgid "<b>Installation failed .</b>"
msgstr "<b>安裝失敗。</b>"

#: ../src/mainframemod.py:500
msgid "Cancel ?"
msgstr "取消"

#: ../src/mainframemod.py:500
msgid "Are you sure to cancel this installation ?"
msgstr "您確定要取消安裝嗎?"

#: ../src/mainframemod.py:532
msgid "Cancel Installation ?"
msgstr "退出安裝"

#: ../src/mainframemod.py:532
msgid "The program will quit."
msgstr "退出安裝程式。"

#: ../src/mainframemod.py:544
msgid "username is empty"
msgstr "用戶名不能為空"

#: ../src/mainframemod.py:548
msgid "hostname is empty"
msgstr "電腦名不能為空"

#: ../src/mainframemod.py:552
msgid "password is empty"
msgstr "密碼不能為空。"

#: ../src/mainframemod.py:556
msgid "Confirm failed!"
msgstr "兩次輸入的密碼不一致。"

#: ../src/mainframemod.py:563
msgid "Please configure \"/\" mountpoint"
msgstr "請選擇一個分區並設置掛載點為\"/\""

#: ../src/mainframemod.py:569 ../src/mainframemod.py:571
msgid "LOST of DATA"
msgstr ""

#: ../src/mainframemod.py:569
#, python-format
msgid "Any partition(s) and file(s) on the disk '%s' will be deleted"
msgstr ""

#: ../src/mainframemod.py:571
#, python-format
msgid "Files on partition '%s' will be deleted"
msgstr ""

#: ../src/mainframemod.py:573
#, fuzzy
msgid "No automatically option"
msgstr "自動登錄"

#: ../src/mainframemod.py:657
#, fuzzy
msgid "Wellcome to StartOS"
msgstr "歡迎使用 Ylmf OS"

#. self.uiframe.progress_label.set_markup(_("Complete"))
#: ../src/mainframemod.py:1100
msgid "_Reboot"
msgstr "立即重啟(_R)"

#: ../src/mainframemod.py:1126
msgid "Busying"
msgstr "繁忙中"

#: ../src/mainframemod.py:1126
msgid "Program is busying !"
msgstr "程式繁忙中。"

#: ../src/mainframemod.py:1128
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../src/mainframemod.py:1128
msgid "Are you sure to exit ?"
msgstr "您確定要退出嗎?"

#: ../src/misc.py:48
msgid "<b>Error</b>"
msgstr "<b>錯誤</b>"

#: ../src/misc.py:986
#, fuzzy
msgid "Must set mountpoint '/'"
msgstr "設置掛載點"

#: ../src/misc.py:1160
#, python-format
msgid ""
"Installer set:\n"
"   Username=%s\n"
"   Password=%s"
msgstr ""
"安裝工具將自動設置如下：\n"
"    用戶名：%s\n"
"    密碼  ：%s"

#: ../src/misc.py:1161
msgid "Can't get preseed.cfg"
msgstr "無法找到檔 preseed.cfg"

#: ../src/partmod.py:55
#, fuzzy
msgid "Recommended"
msgstr "擴展分區"

#: ../src/partmod.py:57
#, fuzzy
msgid "Swap filesystem"
msgstr "檔系統"

#: ../src/partmod.py:59 ../src/partmod.py:1465
#, fuzzy
msgid "EFI system"
msgstr "檔系統:"

#: ../src/partmod.py:107
msgid "Where system will be"
msgstr "文件系統"

#: ../src/partmod.py:108
msgid "For user data"
msgstr "用戶主目錄"

#: ../src/partmod.py:115
msgid "Don't configure mountpoint"
msgstr "不設掛載點"

#: ../src/partmod.py:274
#, python-format
msgid "Found partition table errors on \"%s\""
msgstr "磁片 \"%s\" 分區表錯誤"

#: ../src/partmod.py:508
#, python-format
msgid ""
"Device is too small.\n"
"    The \"<b>/</b>\" device must be more than %sB."
msgstr ""
"設備空間太小。\n"
"\"<b>/</b>\" 分區的空間必須大於 %sB。"

#: ../src/partmod.py:511
#, python-format
msgid ""
"Device is too small.\n"
"    Device must be more than %sB."
msgstr ""
"設備空間太小。\n"
"請選擇空間大於 %sB 的設備。"

#: ../src/partmod.py:988
#, python-format
msgid "fsck error:%s,code:%d"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:999
#, python-format
msgid "resize test error:%s,code:%d"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:1006
#, python-format
msgid "resize error:%s,code:%d"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:1106
#, python-format
msgid "Please select a disk that is more than %sB."
msgstr "請選擇一個空間大於 %sB 的硬碟。"

#. name
#. STOCK ID
#: ../src/partmod.py:1141
msgid "configure mountpoint"
msgstr "設置掛載點"

#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1143
msgid "configure partittion's mountpoint"
msgstr "修改分區掛載點"

#. name
#. STOCK ID
#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1150
msgid "Add new partition"
msgstr "添加新分區"

#. name
#. STOCK ID
#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1157
msgid "Delete this partition"
msgstr "刪除此分區"

#. label
#. accelerator
#: ../src/partmod.py:1164
msgid "change partittion configuration"
msgstr "修正硬碟分區屬性"

#: ../src/partmod.py:1300
msgid "Partition"
msgstr "分區"

#: ../src/partmod.py:1307
msgid "Filesystem"
msgstr "檔系統"

#: ../src/partmod.py:1314
msgid "Mountpoint"
msgstr "掛載點"

#: ../src/partmod.py:1321
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: ../src/partmod.py:1328
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/partmod.py:1335
msgid "Format?"
msgstr "格式化?"

#: ../src/partmod.py:1390
msgid "Get no disk ..."
msgstr "未發現磁片..."

#: ../src/partmod.py:1428 ../src/partmod.py:1445
msgid "free space"
msgstr "空閒空間"

#: ../src/partmod.py:1442 ../src/partmod.py:1982
#, python-format
msgid "Double click to configure mountpoint for \"<b>%s</b>\""
msgstr "雙擊設置 \"<b>%s</b>\" 的掛載點"

#: ../src/partmod.py:1447 ../src/partmod.py:1984
#, python-format
msgid "Device '<b>%s</b>' is busy"
msgstr "設備 '<b>%s</b>' 繁忙中。"

#: ../src/partmod.py:1449
#, python-format
msgid "<b>%s</b> is <b>%s</b> filesystem can't mount for \"/\""
msgstr "<b>%s</b> 是 <b>%s</b> 檔系統，不能設掛載點為\"/\""

#: ../src/partmod.py:1469
msgid "bios_grub system"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:1620
msgid "Primary"
msgstr "主分區"

#: ../src/partmod.py:1621
msgid "Logical"
msgstr "邏輯分區"

#: ../src/partmod.py:1622
msgid "Extended"
msgstr "擴展分區"

#: ../src/partmod.py:1625
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../src/partmod.py:1753
msgid "Don't use this partition"
msgstr "不用此分區"

#: ../src/partmod.py:1755
#, fuzzy
msgid "Unformated partition"
msgstr "不格式化此分區"

#: ../src/partmod.py:1795
msgid ""
"\n"
"<b>Add a new partition</b>\n"
msgstr ""
"\n"
"<b>添加新分區</b>\n"

#: ../src/partmod.py:1797
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../src/partmod.py:1798
msgid ""
"\n"
"<b>Edit a partition</b>\n"
msgstr ""
"\n"
"<b>編輯硬碟分區</b>\n"

#: ../src/partmod.py:1862
msgid "Mountpoint must be startswith \"/\""
msgstr "掛載點必須使用絕對路徑(以\"/\"開頭)"

#: ../src/partmod.py:1877
#, python-format
msgid "Configure mountpoint for \"<b>%s</b>\""
msgstr "設置 \"<b>%s</b>\" 的掛載點"

#: ../src/partmod.py:1960
#, fuzzy
msgid "Please choose an option"
msgstr "請選擇一個分區並設掛載點為\"/\""

#: ../src/partmod.py:1962
msgid "Please choose a partition for \"/\""
msgstr "請選擇一個分區並設掛載點為\"/\""

#: ../src/partmod.py:2144
#, python-format
msgid "Install StartOS to free space(%s)\n"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2146
msgid "this will create partiton(s) on the free space region"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2156
#, python-format
msgid "Shrink partition(%s,%s) and Install StartOS\n"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2157
msgid "Files on the partition will not be deleted."
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2160
#, python-format
msgid "Install StartOS alongside %s(%s,%s)\n"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2161
msgid ""
"\n"
"You can choose which operating system want each time the computer starts up."
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2174
#, python-format
msgid "Replace %s(%s,%s) with StartOS\n"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2177
msgid ""
"<span color=\"red\">WARNING:</span>Files on this partition will be deleted."
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2188
#, fuzzy, python-format
msgid "Erase and use entire disk(%s,%s)\n"
msgstr "使用整塊硬碟"

#: ../src/partmod.py:2190
#, python-format
msgid ""
"<span color=\"red\">WARNING:</span>this option will delete any partition(s) "
"and files on the disk '%s'"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2239
#, fuzzy
msgid "No automatically solution"
msgstr "自動登錄"

#: ../src/partmod.py:2327
#, python-format
msgid "Please create an EFI system on device '%s'"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2351
#, python-format
msgid "Install grub to GPT disk(%s) without bios_grub ?"
msgstr ""

#: ../src/partmod.py:2352
msgid ""
"This computer is running on BIOS mode.\n"
"It's a good idea to make a biso_grub parttion.\n"
msgstr ""

#. #            print self._pm,self._pm.use_auto_parted
#: ../src/partmod.py:2437
#, fuzzy
msgid "Applying automatically partition solution"
msgstr "自動登錄"

#: ../src/partmod.py:2450
#, python-format
msgid "Commit changes to \"<b>%s</b>\" ..."
msgstr "正在提交變更至\"<b>%s</b>\"..."

#: ../src/partmod.py:2454
#, python-format
msgid "Device \"<b>%s</b>\" is busy !"
msgstr "設備 \"<b>%s</b>\" 繁忙中。"

#: ../src/partmod.py:2462
#, python-format
msgid "\"<b>%s</b>\" changed"
msgstr "\"<b>%s</b>\" 已變更"

#: ../src/partmod.py:2473
#, python-format
msgid "Formating \"<b>%s</b>\" as %s filesystem ..."
msgstr "正在格式化 \"<b>%s</b>\" 為 <b>%s</b> 檔系統..."

#: ../src/partmod.py:2481
#, python-format
msgid "\"<b>%s</b>\" formated"
msgstr "\"<b>%s</b>\" 已格式化"

#~ msgid "Please notice this option take all data on disk lost"
#~ msgstr "注意：此選項會清空硬碟上的所有數據"

#~ msgid "Removing files/directory in blacklist ..."
#~ msgstr "正在處理黑名單..."

#~ msgid "%s Removed"
#~ msgstr "%s 已刪除"

#~ msgid "Removing %s..."
#~ msgstr "正在刪除檔 %s..."

#~ msgid "Blacklist done"
#~ msgstr "黑名單處理完畢"

#~ msgid "<b>Installing.....</b>"
#~ msgstr "<b>正在安裝...</b>"

#~ msgid "<b>Installation complete .</b>"
#~ msgstr "<b>系統安裝完畢。</b>"

#~ msgid "%s copyed"
#~ msgstr "%s 複製完畢"

#~ msgid "Extracting ..."
#~ msgstr "正在提取..."

#, fuzzy
#~ msgid "Installing"
#~ msgstr "安裝(_I)"

#~ msgid "Ylmf OS Installer"
#~ msgstr "Ylmf OS 安裝工具"

#~ msgid "Language/timezone/keyboard"
#~ msgstr "語言/時區/鍵盤"

#~ msgid "Username/Hostname"
#~ msgstr "用戶名/電腦名"

#~ msgid "Login method"
#~ msgstr "登錄方式"

#~ msgid "Parttions Management"
#~ msgstr "分區管理"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Installation aborted or cancel"
#~ msgstr "安裝被迫中斷或已取消？"

#~ msgid ""
#~ "    <span color=\"red\" >Quickly installing mode request more cpu and "
#~ "memory resources!</span>"
#~ msgstr ""
#~ "注意:\n"
#~ "    <span color=\"red\" >快速安裝會消耗更多的CPU和記憶體等資源.</span>"

#, fuzzy
#~ msgid "_Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "username can't start with digit"
#~ msgstr "用戶名不能以數字開頭"

#~ msgid "username can't start with \"_\""
#~ msgstr "用戶名不能以\"_\"開頭"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>Add partitions</big></b>\n"
#~ "        configure partition widgetname\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>添加新硬碟分區</big></b>\n"
#~ "        配置分區參數\n"

#~ msgid "Create as:"
#~ msgstr "分區類型:"

#~ msgid "Maximum size:"
#~ msgstr "最大:"

#~ msgid "Minimum size:"
#~ msgstr "最小:"

#~ msgid "Partition label:"
#~ msgstr "分區標籤:"

#~ msgid "Partition size:"
#~ msgstr "分區大小:"

#~ msgid "partition guide"
#~ msgstr "分區嚮導"

#~ msgid "Restart later"
#~ msgstr "稍後重啟"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重啟電腦"

#~ msgid "filesystems umounted"
#~ msgstr "檔系統已卸載"

#~ msgid "Commiting changes ..."
#~ msgstr "正在提交變更..."

#~ msgid "Making <b>%s</b> file system for <b>%s</b> ..."
#~ msgstr "正在使用<b>%s</b>檔系統格式對<b>%s</b>進行格式化 .."

#~ msgid "Not format %s"
#~ msgstr "不會格式化%s"

#~ msgid "All operations completed."
#~ msgstr "所有操作進行完畢."

#~ msgid "change mount point"
#~ msgstr "改變掛載點"

#~ msgid "modify partition's mount point"
#~ msgstr "修改分區掛載點"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "檔系統"

#~ msgid "Mount point"
#~ msgstr "掛載點"

#~ msgid "Device(%s) is busy !"
#~ msgstr "設備(%s)繁忙中!"

#~ msgid "Are you sure to apply the operations?"
#~ msgstr "你確定要保存這些變更嗎?"

#~ msgid "Data may lost,you better bacup your data."
#~ msgstr "數據可能會丟失,請先備份好自己的數據."

#, fuzzy
#~ msgid "Configure mountpoint for <b>%s</b>"
#~ msgstr "設置\"<b>%s</b>\"的掛載點"

#~ msgid "unused"
#~ msgstr "未使用"

#~ msgid "change/set mount point for <b>%s</b>"
#~ msgstr "修改<b>%s</b的掛載點"

#~ msgid "<span size=\"medium\">Username/hostname</span>"
#~ msgstr "<span size=\"medium\">用戶名/電腦名</span>"

#~ msgid "<big>Password</big>"
#~ msgstr "<b>創建密碼</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "<big>Login method</big>"
#~ msgstr "<b>登錄方式</b>"

#~ msgid "<b>User account</b>"
#~ msgstr "<b>用戶帳戶</b>"

#~ msgid "Free space"
#~ msgstr "空閒空間"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<b>  Installing ylmf os,please wait ....  </b>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<b>  正在安裝 YlmfOS,請耐心等待 ...  </b>\n"

#~ msgid "Login name:"
#~ msgstr "登錄名:"

#~ msgid "Preparing for installing ..."
#~ msgstr "正在準備安裝..."

#~ msgid "Require password to login and decrypt home folder"
#~ msgstr "使用密碼登錄和加密用戶目錄"

#~ msgid "Setup"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>Add partitions</big></b>\n"
#~ "        configure partition's argument\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<b><big>添加新硬碟分區</big></b>\n"
#~ "        配置分區參數\n"

#~ msgid "Apply changes"
#~ msgstr "應用變更"

#~ msgid "Delete currently mount point "
#~ msgstr "刪除當前掛載點"

#~ msgid "Set mount point as:"
#~ msgstr "設置掛載點為:"

#~ msgid "The operations may take long time,please keep  patience."
#~ msgstr "即將進行的操作可能需要很長時間,請耐心等待."

#~ msgid ""
#~ "Abort  --abort this installation\n"
#~ "Retry  --retry to copy the file\n"
#~ "Ignore --ignore the file"
#~ msgstr ""
#~ "中斷   --退出安裝\n"
#~ "重試   --再重新複製一次\n"
#~ "忽略   --跳過此檔"

#~ msgid "password confirmed !"
#~ msgstr "密碼已確認!"

#~ msgid "Partition manager"
#~ msgstr "分區管理器"

#~ msgid "Formating the disk ..."
#~ msgstr "正在格式化硬碟..."

#~ msgid "unexcept error"
#~ msgstr "未知錯誤!"

#~ msgid "Set timezone"
#~ msgstr "設置時區"

#~ msgid "Set language"
#~ msgstr "設置語言"

#~ msgid "configure user"
#~ msgstr "配置用戶"

#~ msgid "Almost complete ..."
#~ msgstr "即將完成安裝..."

#~ msgid "Illegal username"
#~ msgstr "非法用戶名"

#~ msgid "Password is not confirmed!"
#~ msgstr "密碼確認失敗"

#~ msgid "<b><span fgcolor='red'>Partitions changes is unchanged</span></b>  "
#~ msgstr "<b><span fgcolor='red'>分區變更未保存</span></b>"

#~ msgid "hostname can not be empty"
#~ msgstr "主機名不能為空"

#~ msgid "<b><span fgcolor='red'>Please set '/' mount point</span></b>  "
#~ msgstr "<b><span fgcolor='red'>請設置/分區</span></b>  "

#~ msgid "Do you real want to quit installation ?"
#~ msgstr "你確定要退出安裝嗎?"

#~ msgid "Install all success."
#~ msgstr "安裝成功."

#~ msgid "Copy file %s :%m"
#~ msgstr "複製檔%s:%m"

#~ msgid "device is busy !"
#~ msgstr "設備繁忙中!"

#~ msgid "Ylmf OS installer"
#~ msgstr "Ylmf OS 安裝器"

#, fuzzy
#~ msgid "YLMF OS Installer"
#~ msgstr "Ylmf OS 安裝器"
